有冇人開始掛住TVB搞嘅世界盃？

叻哥 鍾仔 錢7 KK 宋禮勤 打和

無呀, 拿拿聲執柒左佢

丹尼爾屌打

宋禮勤 打和 2014年已經冇啦。你係唔係懷念緊98年世界盃呀。

98你未出世

一場手足 洗唔洗咁搶口

冇

鍾仔：天經 講兩句

tvb打手收啦

大家都不願面對

大台最有經驗搞wc

叻哥都講得出口

上屆tvb班垃圾都講到成舊屎咁

總要有人搞氣氛

做戰鈀

m記

cctvb都捧
一場手足先無屌你

如果今次係tvb搶到wc
大家唔洗裝now
用mytvsuper至尊就得

叻哥講波講到去跑馬 9 up九唔搭八

如果cctvb攪 一間個廢柴叻又岀現

叻哥 係本土男一司儀

演技派

掛住你老母多d

沙地又黎搞笑

有上網acestream咩都睇到啦

洗吾洗甘😑😑😑

我地唔做違法野

早兩屆聽到鍾仔把聲已經煩到仆街
個時好多好多人屌佢。

有波有天氣有分析

唔算違法呀

走啦TVB CID部

放出嚟係犯法
你睇 即係支持犯法行為

cctvb

外國網放link 係share個電視 唔算犯法

唔想見班垃圾明星

丹尼爾 keyman 強尼 陳葦如
呢幾個係當代講得最好 喺哂now

tvb? 不了

未經電視台批准進行傳播已經係犯法
利申 行內人士

叻哥

掛唔掛都影響唔到上屆蝕左成億，慨tvb唔會播世界盃呢個事實

連登仔真係零撚舍犯賤，冇食一排屎，竟然會掛住食屎

打手全面進場

睇個個電視台個條文啦 唔係全部 加上你係睇 唔係放

但你有份支持
道德上有錯

因為太多人搵link睇

從前我愛西德隊, 魄力冇問題, 永遠冇話失左聯繫, 射波好似禁掣, 走位走到鬼咁齊, 冇幾可發軟蹄
現在我愛巴西隊, 腳法秀麗, 永遠係好少越位, 射親波冇浪費, 搓波好似搓老泥, 更應該冇問題

上屆凌晨波先冇心機去搵link

TVB 不了

98 02 06全盛 有呀叔，克勤